
                      Me siento como el amargado de la sala al ver esta película... realmente me gusta la trama pero esperaba un guión infinitamente mejor llevado. Es demasiado infantil; personajes tan potentes como Thor pierden sentido cuando no tienen ni una frase en serio... 